有理由懷疑五毛已經派左幾萬大軍進駐感情台

唔知大家有冇留意，呢幾日成個熱門硬係有幾個感情台鳩post係到。

根據之前由admin提供嘅資料，有理由懷疑五毛大軍已經派左幾萬人係到睇感情台啲鳩post，言都唔洗留，係咁開佢個post黎洗瀏覽數已經夠，希望連仔可以執執個熱門邏輯。

既然咁多人有疑問，我地係到簡單講解一下，主要睇幾樣：- 一定時間內 Unique view user- 一定時間內 瀏覽數- 每個會員停留該主題既時間- 回覆量- 正負評數- 主題建立時間

大家睇連登可唔可以唔好淨係睇熱門

推

我覺得喺cc台9開post引晒毛去推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

完全同意
對家分化唔到玩洗版
最大問題係點捉

好多時要靠大家自行判斷
唔好亂推post